點解波台咁多唔使返工返學既廢青既？

晚晚都唔使瞓

有女有工都已經冇咩時間睇波 仲上波台咩

我ibanker

樓主究竟返咩工

即係你兩樣都冇

係人都知佢返咩工

樓主幾時join

放假前

你咁早訓

我要返工 金融才俊

樓主係實德返影印
好忙

我負責係巴士站幫人做問卷 問人交通費貴唔貴

轉左工牙？

PT幫人投資黃金 正職炒場

呢排落雨
收入減半

好人好者做咩要返工返學？

但樓主係波台廢中大代表

樓主做炒場 時間自然free d

抵啦 估岩得一半

地產今個月跑夠數可以HEA做了

why need work

U廢老

同路